PSG球迷於巴塞隆拿最大Apple Store搗亂

將所有apple產品wallpaper轉晒做尼馬轉會相

又逼害

重新開機就無啦

巴黎聖日耳門球迷吹水區（1）

暴發戶球迷